東張西望閪撚到 而家地鐵門口都唔比企

關愛庭又唔撚比坐 門口又唔比企 痴撚線
你班廢柴坐車頂啦

香港人要自覺訓地
比水貨賊踩住入車覺先係佢地理想烏托邦

地鐵唔係比香港人搭
啲屋又唔撚係比香港人住

條仔問邊嗰照顧佢 唔知醜

咪撚睇垃圾節目 咪撚睇垃圾台
唔撚想知

屋企人開黎睇
咁岩聽到 火都起撚埋

又話唔俾企咩，佢只係話多污染物咋嘛

呢個台究竟幾撚時執